劉馬車返工 5 小時被炒怒插 Yoho Mall 高層！網民反鬧：呢條友份份工都做唔長

另類網紅劉馬車，不時都為香港網民注意。雖然之前他曾聲言會「重新出發」，但日前他便拍片，怒指被 Yoho Mall 高層無理解僱，並拍片申訴抱怨。不過有網民認為：「呢條友份份工都做唔長明顯自己問題。」

【網絡熱話】【睇片】Youtuber 觀塘殺蟑螂 網民：幾時拍食曱甴

據知劉馬車早前任職 Yoho Mall 商戶服務 Counter 一職，不料開工大概只 5 小時，便迅速被解僱。影片一開首，劉馬車便爆粗怒罵 Yoho Mall 高層，情緒頗為激動。他聲稱自己只想低低調調做個普通人，工作盡心盡力，指自己因為是劉馬車，所以才被解僱。

不過網民普遍不同情劉馬車，指「呢條友份份工都做唔長明顯自己問題啦」，又疑惑「咩公司會請佢」，另外還有疑似知情的網民表示：「佢係做商場裡面活動 helper，個判頭講到明工作時間唔畀用電話 / 電子器材，畀商場職員見到會炒，條傻仔仲要拍埋片畀人炒正常啦，之後畀人炒又＿返人轉頭」、「條友嘅心路歷程，改過自身重新出發＞極速比人炒＞怒＿人唔比機會佢，無限 loop」等。

點解龍心會有人請，而佢無人請？

反省下啦，柒頭

一個假癲一個真癲

算進步左啦,melissa果次返2個鐘唔夠比人炒
不過睇見條強姦犯慘真係好開心,抵撚死玩到個朵臭哂

連登>公海>網民

根本兩個都假癲
如果係真癲喺上面坐監已經俾公安同監躉玩死咗喇

條垃圾跳樓死左佢啦

呢個我信真癲
龍心扮癲 一遇危險野 溝女野即刻正常哂
劉馬車就永遠都係果個mode 仲玩到比人打同坐監

佢坐監係因為嫖幼幼，關癲咩事

好似某財演

我聽聞係跟住條學生妹返屋企 出升降機就擒佢wo

抵啦垃圾

香港真係無得救
連個企圖性侵女學生既監犯都可以吹奏

其實龍心雖然癲
但佢知正常工無人請佢
請咗都驚俾人當佢痴線
所以做地盤揸電單車酒店房務員
呢啲平時冇乜人肯做嘅工
除咗佢上次玩女大J反感
老實講由得佢顛
等佢繼續做呢類型工我覺得都冇問題
反而劉馬車就on9啦
玩到咁大仲做CS

條友講野一舊舊，講野無內容，得個聲大大，分明真係弱智人仕，又要以為自己好撚出眾，抵佢無人請

廢物，覺得不公就直接上勞工處啦，可見條友連基本既做事常識都無，不如返屋企長訓啦，唔好搞到正常人

嫖你老母個臭閪 劉馬車係強姦學生妹 少女反抗用石頭襲擊 作案唔止一單 最後俾公安拘捕

龍心 D cert 多到質滿成本證書簿
仲要唔係鳩讀 3個月個 D 鳩 cert
係 sun, oracle, cisco 都有，條友當年係想係科技創業，但出師不利